彥霖案有一樣嘢大家都冇乜點題

就係當日發現浮屍估計既初步年齡

早上11時許，警方接獲一名姓劉（55歲）釣魚男子，指在油塘魔鬼山對開100米海面發現一具女浮屍，警方接報到場，證實女子已明顯死亡。警方未有檢獲遺書，死因有待驗屍後確定。

警方列作屍體發現案，案件交由東區警區刑事調查隊第8隊跟進。初步了解女死者，年約25至30歲，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。

初步年齡同彥琳真實年齡15歲有咁大差別
判斷死者既年齡從來唔係靠外表
而係從骨骼，牙齒去估計
點解當初既估計同真實有咁大落差
其實係唔係真既彥霖冇死到
而係去咗另一個地方
所以佢呀媽由當時鋪天蓋地咁係facebook同蘋果登尋人啟事

而到後來接受cctvb訪問
上死因庭既表現有咁大落差
我相信現時上庭同接受訪問既係真呀媽
雖然有人話唔似 只不過我覺得係個髮型影響
其實你睇佢雙眼既輪廓都係相似
而且手指都有紋身
只不過會唔會係因為佢要保現刻彥霖安危
所以先要一反常態
由當時好緊張咁去尋人
變到好冷漠去回應佢"自殺 "一事

歡迎咁多位巴打討論
因為我見好多巴打都着墨咗去佢屋企人是否真實同所謂死因庭證人既證供
反而忽略咗一開始報導浮屍既細節位

up

點解負皮我

2個負皮

初步了解即係目測，條屍浸左幾日，口面發脹，點會準???驗屍報告唔會即日出到。

其實依家劇情都穿崩啦
比著未禮崩樂壞既香港
一個女仔比的士司機車去靜處再變浮屍
而的士司機係最後見個女仔既人
個的士司機水洗都唔清
除非有最高層指示唔準查
否則正常調查員一定會查個司機
依家連車cam 同落車位cam 都無
班狗就信個司機
根本無可能

企地吊頸都有，得五毛先話信政府

過來呢邊討論

[實地FCed] 陳彥霖案的士司機證供

#511 回覆